[大核彈]狗終於認強姦！！！

有女人叫佢地係強姦犯
有隻狗答佢 係都唔強姦你啦

一句半句又大核彈
唔好阻撚住啲重要post 啦
屌你老母

就係連呢啲小事都唔可以放過

出得黎行 講野唔撚駛負責任？

唔好標題黨pls

咪就係 用撚到濫晒
乜證據都冇點撚樣核彈

核彈都比你用壞左啦

廢post